劉穎匡未來幾年都無得揸email對波，會否中途轉基?

試過大波真係返唔到轉頭

係入面狂揸囚友屎忽止癮

我好想屌email 個肥閪

人獸犯法

唔怪得劉咁攰 最後一晚瘋狂同email玩sm

大把在囚手足有肥仔波
入得去都係因為平時唔練體能跑得慢比人捉
入面都揸得大波既
出到黎玩返email後門

未必嘅 入面班友似四肢發達

你最近入過去 我會選擇信你